{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 라스텔라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際の注意事項としては、2泊以上のみ予約可能という点です。 また、宿泊施設が隣人に被害を与える行為は禁止され、夜10時以降は静粛にするよう呼びかけています。 さらに人数が増える場合は、ペンションに予めご連絡ください。 人数を超過した場合、別途費用を支払わなければならず、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンション内のペット同伴をご希望の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 チェックイン、チェックアウト時間をお守りください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負われます。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 複数の予約が発生する場合は、全額払い戻しが可能です。 また、ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約をキャンセルした後、正常金額で再予約が可能です。 予約の際、個別バーベキュー利用が可能で、バーベキューは無料で、炭は個別に購入する必要があります。 また駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "何泊以上の予約が可能ですか？",
            "answer": "2泊以上のみ予約可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設が隣人に被害を与える行為は何が禁止されていますか？",
            "answer": "宿泊施設が隣人に被害を与える行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降は何をお願いしていますか？",
            "answer": "夜10時以降は静粛にするようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が増える場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "人数を超過した場合、別途費用を支払わなければなりません。最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内でペット同伴をご希望の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン、チェックアウト時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン、チェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負われます。"
        },
        {
            "question": "客室内でのどのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮くださいか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "複数の予約が発生する場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "複数の予約が発生する場合は、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約をキャンセルした後、正常金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "予約の際、個別バーベキュー利用が可能で、バーベキューは無料で、炭は個別に購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 695
    }
}